澳門算唔算證明咗肯聽阿爺話就冇事之餘仲有糖食

有錢派，又有疫苗揀
相反，香港同阿爺作對就冇好下場了

爺你老母

就係想比呢個假象你睇

我睇大家都係聽話算，唔好搞咁多嘢
希望阿爺會寬恕香港

你敢講糖食到幾時轉食屎咩
你下一代可能屎都冇得食

澳門係犧牲

民主 自由 法治 換返黎，值唔值 自己諗

只係證明777 同港共智力低到庇護工場都唔收

要信任中央政府

你估易家投降 共產黨會就咁算？

會唔會天真左d

乜香港宜家有民主 自由 法治？

Good cop Bad cop咋

樓豬算唔算證明左連登係好包容弱能人士?

中央政府大人有大量唔會咁計較

人地跪喺度奶鞋底 奶返黎架
佢地做狗 你又學人做狗呀？

08年人人話自己係中國人 仲唔夠聽話？

你呀嫲比狗屌咪生著你

所以2011有錢派

全國只有呢60幾萬人有呢個機會
除咗澳門以外其他地方聽話都冇好下場
澳門只係一個貪佢人口同土地夠晒少嘅樣板呃你落陷阱

起碼而家爭取緊

企喺度死好過跪喺度死

block block block死樓豬

咁澳門從來都無民主自由法治
無既野係無得犧牲

香港嗰個能力有問題

澳門都會好得幾耐

冰封三尺，非一日之寒
一路講咩基本法、五十年不變、要真普選，
又認自己係中國人、民主回歸
最後只會死得更慘
香港人為咗選舉同議席
浪費哂所有時間
2012年已經講明香港只會有一個營
雨革之後嘅嘢只係加速

樓主算唔算證明咗佢呀爺係弱智

_ _ _ _唯一出路

聽阿爺話，唯一出路

證明左係特首問題

香港政府直頭追住牙爺含喎

澳門由六七暴動已經半回歸啦
而家G那就係要你哋班香港人精神同肉體都受到佢哋虐待丶最好你哋一個嗰自殺死晒佢丶唔死都要質疑自己嘅生存意義同一向嘅價值觀最好變到瘋瘋癲癲

阿爺:

你同我跪喺度！

有呀 特首幾百人選出黎 仲唔民主？

結果係三隻中國疫苗俾係揀

爺你老母咩
我交稅我先係爺

爺你老母咩 百幾歲叫幾廿歲呀孫都嫌佢細個 一係支那一係中国

好明顯做俾林鄭睇
呢排都吹晒風做鳩林鄭啦
大陸準備換condom

澳門幾時有過？
由澳葡到澳共都冇

上面D 維穩費 馬交 冇落隔落得咁多

香港08 09果陣都愛國嫁
不過之後
唔知係北京最大果個問題定689問題

689係港獨之父
冇佢，我估香港真係得極少數人會諗
有佢，我估起碼四分一至三分一人覺醒左

其實澳門班仆街奶共個cost好細
第一，大部分有葡籍
第二，以前葡國統治差唔多咁差，依家起碼有$落袋

某程度上 我覺得收左東莞皮先係最大問題

去香討啦屌你老母

澳門咁失敗都吹奏

打風水浸
洗黑錢中心
多黑社會

澳門最有用應該就係做到個樣出黎
香港同台灣如果跟足之後到底仲有冇澳門?
定係廣東省珠海市澳門區?
反正澳門依家請人都唔平咁點解唔請返D珠海既人
反正依家澳門珠海日日朝早都一批批人過關返工

澳門係屎都冇得食啵
利伸：澳門人

依句最真 竟然認賊作父 共匪都叫爺

ON9仔 依家佢拎澳門出黎做版 叫香港人乖乖聽話先咁風光
就好似以前拎香港一國兩制黎說服台灣接受侵略一樣
一冇利用價值咪又係比人收皮

大部分有葡籍係都市傳說黎
81年前出世先有 同埋子女入籍都麻煩到仆街

宜家係澳門住嘅人有無十萬人有葡籍都成問題

如果唔係啲人搞事
香港人仲有好日子過

澳門證明左自己係有權封支那關

人地當年個個有葡藉呀
另外，有錢派但冇基建，早幾年一個颱風，問題就出晒嚟，同埋唔係旅遊區既建築都好殘舊下
上年都見到，有澳門人想支持我地，但係連集會都集幾個人都唔得（而家香港都變成咁了）
利申 好羨慕有葡藉

爺你老母，弱智仔。

唔駛加密啦 個個都知
請澳門人係用黎帶個勞工配額

死全家喇垃圾！

冇撚錯

收皮啦奶共傻閪

你宜家Bon去英國6年都有，遲黎好過無

咁樣打飛機無益架

中共論調係香港一早唔應該有民主
林鄭廢之餘
係前朝果幾代乜撚都唔做
搞到上年撕爛曬假面具戲都唔做

2019有過百萬人上街
2020都有錢派

你係咪搞錯咗邊個先撩者賤？

手殘㩒錯負評sor

on 9,

係，但係你都識講，要聽話
由聽日開始要你食屎你都無得嘈

證明傻閪樓主係現實世界Loser 中嘅Loser
有咩就跪又奶，細膽怕事，一世A0陽痿連丁都打唔到

講打丁點夠你哋嚟， 輸都可以打到變贏

澳門真的沒確診嗎？

答： 唔驗未無確診囉。

又可以 23 條自己立法。香港要學澳門了。

屌你老母 Block

有無諗過係有人想踩低香港，然後俾馬交上位

起底 block

秒

一個城市點夠一個國家打

香港幾時有過？

其實連登仔係咪無起底既習慣?
條友開咁多垃圾post都可以有人認真回

港英年代無民主
但至少算有自由法治

你個「阿爺」死撚咗就唔會有武肺

爺你老母

你自己移民澳門或者大灣區就得

會員編號：#150100
會員註冊日期：2017/9/25
入 LIST 原因：經常開 POST 引戰，立場親中。

上述資料更新日期：2020/12/20
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你終於肯加我入list

你條撚樣真係唔死都無用

澳門得60萬人
香港有超過700萬 點比

新香港人仲有好日子過

如果唔係支那硬係要逼香港回歸
真香港人仲有好日子過

澳門上得fb YouTube ig
又有錢派 有樓住
當然值得

點為之冇事？ 上到YouTube ？

班9菜未俾人割之前都生活唔錯

唔洗下一代
到作佢地要攞返mpf時就知

其實法治都冇
得自由，不過都夠，因為民主同法治到頭來都係為左更好咁保障自由

仲要自費

我只知拜燈證明咗肯聽中共話有特首做

一條輕軌都起足十年都未起得完

澳門d儲備比左大陸
你估下會唔會比返澳門

你肯定真係有樓住？

撚有咩 葡佬管果陣都冇架啦

澳門的確個個有樓住
D樓咁平 先幾千蚊一呎

但你呢句適用於任何情況
係美國食糖 可能都唔知幾時轉食屎

澳門平

咁都唔平 ？你都幾窮

即係你覺得平過一萬就叫平

我以為證明咗你老母俾狗屌過。

一個武漢肺炎,屎都冇得食

對比返當地人工

澳門洗人民幣
香港人（部份）洗風骨幣

當地人工？咁當地普通人搵幾錢一個月？唔計賭場？

人為左貪圖一刻舒適，竟然願意將自己既命運交予獨裁者。
今日有飯食，唔代表聽日佢會比飯你食。

你諗多左
對支共嚟講呢啲係小事 根本唔值得care
係香港有條臭閪追撚含先搞到咁

大部分都做賭場 點樣唔計賭場呀on9

40萬勞動人口大部分做賭場你無野呀

外勞呀 on9仔

聽話都要正常做嘢...澳門班官有心做嘢，加埋後邊班賭業大班，做嘢思維點都正常過香港啲垃圾官

香港啲官同中聯辦啲人思維已經有問題，先至離地到送香港走啫...

咁依40萬有幾多係外勞呀？賭博業人口又幾多呀？

善用起底功能

澳門點解唔增加土地發展

所以咪咁多5 毛 藍絲 左膠 包括我一早叫唔好搞囉

搞都唔係問題，搞得好D啦
反送中初期根本好成功
成班警龜縮 唔敢出黎
政府擺明驚撚佐
讓埋個立法會出黎
果陣你求其講幾個"正常"D訴求 我諗都一定應承

但可惜 5大訴求入面既真普選
中共點都唔會應承
諗諗下變佐全面鎮壓算

根本去到中段，都知唔會成功
不過情緒咁高漲，失晒理志

最大問題係
而家咪一樣係做狗

所以 香港而家2頭唔到岸

今年數據就唔post肺炎， 睇返上年

住戶的月工作收入中位數為29,000元
樓價就算最平都6000，當你買300
都180萬，如果四捨五入家庭搵3萬，完全唔洗拎去供都要5年，即正常都起碼供十年走唔甩，我唔覺依啲叫平

養隻狗咋